全部女裝店應該反省一下！

擺幾張凳好嗎
星期六日罰企更衣室出面o既男人都應該明

有無巴打攞住一袋袋上緊連登

有次我去買胸圍，
個店員姨姨驚有其他客見到男人唔入黎，
叫左我老公出出面等

結果無耐佢就比龜逗

繼續企